[警世] 結婚前一定要同居至少半年

相見好同住難係真
拍拖時梗係想日日見住痴住
到真係結左婚住埋一齊
先發現原來好多野唔夾、好多野要忍
我好愛佢
但而家真係慘過食屎

無用咖，同居左就算夾最後刀系要分手

咖你老豆
刀你老母
系你老閪

有咩唔夾？

下 有咩咁大問題啊？既然愛就畀啲耐性包容

講黎聽下，等大家知道有咩要注意

真 如果有父母 婆媳關係都好難搞

唔係耐唔耐性包容
而係始終大家成長環境唔同
佢都忍我好多 我又忍佢好多
有時甚至覺得我地係咪唔應該一齊

係，生活習慣同價值觀唔同再日日對住真係好易會嗌交
一齊住先知原來佢咁冇手尾
一齊住先知原來佢衫褲同日用品亂買到癲
以前一個人放工求其食大快活/煮少少野就算
而家要每日都要諗同佢食咩/煮咩
買個洗衣機雪櫃買貴啲，唔駛佢比都可以意見多多
甚至抽濕機同抽氣扇要唔要長開都可以討論一餐
久而久之你會有少少憎佢
當然喺佢眼中我都有好多缺點
既然你婚都結埋，再用多少少時間磨合埋呢啲野啦

有冇憎咁誇張

笑左

死喇我覺得出完街要換衫先可以坐屋企入面啲凳好合理

同居一年，一齊去過一星期旅行，呢個測試最基本

同完居之後你會發覺自己住好過

屌。。呢個post講得好岩。。 好有共鳴

2個人一齊，冇話邊樣嘢啱定錯
只有夾唔夾
如果你係同我一齊，我係嗰啲著去街衫照坐床嘅人
咁到底邊個'合理'?
所以咪要同居，唔係結完婚先知係咁咪瀨嘢

一星期朝夕相對，容易睇到人的脾氣

有架 真係會諗點解佢之前唔係咁

唉屌

有時搵路/想去嘅地方無開果d咪好易掹

同居後就發覺對方係一個成年版港孩
拖地吸塵抹枱洗碗咁基本都唔識....
當正薯片啲碎撥落地就會自己消失咁，最後又係我處理
搞到自己好似呀媽湊仔